[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Przyjdź, teraz jest czas by wielbić  
Przyjdź, teraz jest czas by serce dać,  
Przyjdź do Niego jaki jesteś,  
Przyjdź, przed swoim Bogiem teraz stań

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Każdy język wyzna żeś Ty Bogiem jest  
Kolano każde zegnie się  
Wciąż największe skarby zostają dla tych  
Którzy dziś wybiorą Cię*

[_metadata_:partType]:- "BRIDGE"
**Bridge**  więc przyjdź  
przyjdź  
przyjdź  
przyjdź


